#
 
ตัว
บริการ
ซื้อ
เงินผ่อน
Microsoft
 
Surface
 
Membership
 
Plan
 
Surface
 
#
อัพเกรด
ตัว
เสียง
ชื่นชม
มัน
แล
ปท็อป
ยอดเยี่ยม
ปะปน
เสียง
บ่น
หนาหู
แพง
เมื่อคืน
วันที่
มิ
.
ย
.
ตัว
โครงการ
ใหม่
ชื่อ
สำหรับ
ลูกค้า
ภาค
ธุรกิจ
เงียบ
โครงการ
ลูกค้า
สามารถ
ทำ
สัญญา
ผ่อนชำระ
เงิน
ซื้อ
จนถึง
อัตรา
ผ่อนชำระ
ต่ำ
ดอลลาร์
สหรัฐ
สามารถ
ผ่อนชำระ
นาน
สูงสุด
เดือน
แถม
ประกันอุบัติเหตุ
ตลอด
ระยะ
เวลา
ผ่อนชำระ
ส่วนลด
ซื้อ
ฮาร์ดแวร์
ซอฟต์แวร์
อบรม
ตัวต่อตัว
ลูกค้า
สิทธิ์
รุ่น
ใหม่
ตัว
แน่นอน
ตัว
โครงการ
เป้าหมาย
หลัก
มัด
ใจ
ลูกค้า
กลุ่ม
องค์กร
ลูกค้า
ทั่วไป
พยายาม
สินค้า
ตระกูล
เจริญเติบโต
ตลาด
กลุ่ม
องค์กร
ตลอด
เช่นกัน
ที่มา
Microsoft
 
Surface
 
Pro
 
Surface
 
Book
 
Microsoft
 
Surface
 
Membership
 
Plan
 
Microsoft
 
Surface
 
Microsoft
 
Surface
 
Book
 
Microsoft
 
Surface
 
Microsoft
 
Surface
 
Microsoft
 
Ars
 
Technica
 
Thenextweb
 
Thurrott
 
